六月九號香港人唔可以輸！！

頭先放工行過觀塘見到有班後生仔派傳單呼籲六月九日出黎遊行，講咗好多論點立場理據去說明逃犯條例幾咁恐怖，企係對面馬路嘅我好想大聲支持佢地，但企旁邊個三個廢老就屌啲後生都未捱過，之前啲法例咪又咁過，淨係識搞搞震，聽都冇聽個理由係邊就一邊屌屌屌，香港人經歷咗雨傘已經元氣大傷，今次六月九號一定要企出黎唔好衰俾班廢老睇。

普遍垃圾廢老都係呢個心態
佢地唔死都大半世
香港點關佢地撚事咩

唔關事咪出小句聲
又要係到盲撐中共
扮老屎忽噁心到死

廢老=又要屌又要住喺香港

因為廢老心態仲包括覺得自己係最醒
識好多野
仲唔第一時間發表個人偉論